the most ancient joke in the book

？

“Knock knock”

知音人

聖經個個位好笑

我都覺 個原始人秒tp黎現代都好笑

屌搞到我又想睇